De arts had had zijn hoofd op zijn borst, en sloot zijn ogen, in de bevrediging van 1976 de eerste vruchten van deze charmante jeugd wordt zo beneden, en ik kon zien door zijn kortstondige convulsieve scheur, en de druk van zijn handen op Dale's heupen tot de bodem meer volledig tegen zijn buik, evenals door de gebroken zucht dat slaakte zijn boezem hoe prachtig hij genieten van zijn overwinning.
